RTX 3060 曝光：16公分單風扇 短小精悍

Ampere架構的GeForce顯卡首發最終落定了三款，隨後，聯想的桌機配置單又搶跑了 RTX 3070 Ti/ RTX 3070 Super。

正如你所知道的，最便宜也得 499美元 。雖然 RTX 3070 號稱平均性能（4K遊戲）比 RTX 2080 Ti 還要強點，可並不是所有DIY玩家都願意投入這樣的花費或者有這麼高的遊戲需求。

所以，RTX 3060同樣讓人期待。

繼在EEC數據庫中現身後，Slashleaks曝光了所謂 RTX 3060 創始版的造型。

nvidia-geforce-rtx-2060-leak.png

圖片來看，RTX 3060 創始版可謂短小精悍，恐怕長度只有16公分左右，單風扇設計。不過要說參考性有多大，其實從右側的所謂 6GB GDDR6X 就露餡了，「三哥」RTX 3070 可都還沒染指 G6X 顯示記憶體呢。

結合RTX 3070的首發價格，RTX 3060也許在 310~390美元左右，希望2020年底前能見到，以甜甜價小鋼砲終極殺手的身份。

哇屌 好撚柒

mITX 箱

好正喎
利申用緊a4箱

得罪designer系列

唔知點解我覺得幾得意

3060反而用GDDR6X

依d中文唔係叫得意 中文係叫sexy

又準備做一代神卡 (平民)
上一代係1060

屌你啦
見你就出新卡買你股票
點知買完就趺

仲用緊1060 (6GB RAM)既揮手

我懷疑MATX放唔落

得6GB 買唔買好

一係流料
一係等3070既GDDR6X版一齊出

short form 都唔識

佢唔升我冇錢買3090

你用電腦一定係望住張顯示卡

唔係點解會有透明case?

比班燈光師打j

砌機除左性能之外仲講求美觀
如果唔係, 直頭唔用case仲好啦

你用電腦一定係望住個機箱

張檯夠闊, 擺檯面好自然會望到
好出奇咩
同擺figure同一個concept

好多電腦毒撚真係會j入面
又RGB,又透明機箱

諗住賺張3070點知尋晚輸張3090

以前amd 有張r9 nano 設計就真係靚

起碼都要rgb彩虹呼吸燈啦

如果唔係點打飛機呀

想問ching之前係咪用開2080ti打丁

咁你望唔望到裡面張顯示卡啊

正常都買其他廠出嘅卡啦

買左2080果d人點算

假到爆

$2800買low profile?

如果3060真係咁
2060用家唔算苦主

最苦係2080ti

春袋都打爆幾個

佢話係 Super 我就信

咁嘅樣似3050ti 咋喎

好後悔上年750ti>1660ti
早知直上3070

應該有2070S-280性能

1050ti

用緊10系表示終於可以換卡了

啱啱先買咗2070 mini
仲以為30 series 短版卡有排都未出

我諗3060最快都要12月
你都玩左半年啦

公版係咁

唯有等佢下年跌價先再換

跌價？

6gb 冇乜用

我記得張圖好似係content farm到見過

好似係fake news黎？

3060itx 單風扇一定有啦
時間問題姐

仲用緊970，換3060 唔知提升幾%

3060=20幾多
70?

要睇黃仔切到邊喎，話晒中間都可能有ti super
應該要等amd 出左先知

問過RX580未

真係仲用緊

乜會有3060？

但係其實雖然呢批卡好靚好勁好抵 但而家都冇驚要換卡 1080仲好撚夠用 streamer/VFX artists 個啲唔計 但係普遍用家都未搵到理由換 有啲嘥左今次機會

4k moon未普及
今年lg個4k 144賣7千幾蚊係個好開始
慢慢會越黎越平

諗緊換3060定上3080+換隻2k 144hz mon

short到變共產中文咪唔得囉

4k60 vs 2k144
點揀好

R9 fury
算唔算古董

7000幾唔會係個好開始

想換電腦 期待佢既價位同性能
利申 仲用緊gtx950

真心問 顯示卡 唔可以叫顯卡？咁應該叫咩

用英文講
港式英文Display card都錯但起碼可以接受
正統英文叫Graphics card

用緊gtx1080 itx卡
唔知3060會勁1080幾多

溫度同功耗差好很遠wor

以前成萬蚊
慢慢等

你柒啲

我見新卡非公 好多巴打都講緊睇外型 黎簡廠 點知咁多負皮

咁嗌VGA都得。。但係問題係只係簡稱其實有咩問題 唔通大陸人講匯豐 你就要響匯豐全朵咩 咩都盲反其實好反智 你話一啲大陸用語 666 打車 諸如此類或者殘體字當然唔會接受 但係簡稱既話老實問 個問題係邊

用緊1060 3GB

如果3070有80ti性能
咁3060點都要有70s掛

點會唔得，自我設限

好期待

呢張真係香港人國民display card
砌到麵包機咁撚細部 擺係劏房

會唔會著火？

27吋2k144，32吋以上4k。電腦枱唔夠寛27吋已足夠

21:9